求先條毒撚揸住㗎Toyota喺啲女面前大聲hi我

我即刻喺學校門口截咗㗎電動啲士
走嗰陣我仲見到啲女帶住羨慕嘅眼光目送我
條毒撚肯定俾我撚到無地自容

話說有冇人喺太子嗰頭，我唔夠錢俾

同司機講太子警署落

唔好啦

我係啊，巴打差幾多？

60

叫佢去中環中心我幫你比

巴打咩樣？

靚仔樣

我去警署行個圈返嚟

啲女笑你要坐傷殘的士咋

咁幫你唔到啦，搵唔到你

I'm back

條毒撚肯定好後悔喺我面前懶型

係我嚟，條女目前完你就上咗我車，佢啱先離開果時仲話我條巨龍同架車一樣咁舒服